[{"id": 2, "nome": "Festa Junina", "descricao": "Comemore o S\u00e3o Jo\u00e3o com muita dan\u00e7a, comida t\u00edpica e quadrilha", "data": "2023-06-24", "local": "Parque de Exposi\u00e7\u00f5es", "genero_musical": ["Forr\u00f3", "Sertanejo"], "idade_minima": 16, "preco": 30.0}, {"id": 3, "nome": "Feira de Tecnologia", "descricao": "Evento de tecnologia com exposi\u00e7\u00e3o de produtos e palestras", "data": "2023-07-15", "local": "Centro de Conven\u00e7\u00f5es", "genero_musical": ["Eletr\u00f4nica"], "idade_minima": 0, "preco": 10.0}, {"id": 7, "nome": "Festival de Jazz", "descricao": "Festival de Jazz com artistas renomados da cena mundial", "data": "2023-08-12", "local": "Teatro Municipal de S\u00e3o Paulo", "genero_musical": ["Jazz", "Blues"], "idade_minima": 18, "preco": 80.0}, {"id": 11, "nome": "Feira de Tecnologia", "descricao": "Feira de Tecnologia com exposi\u00e7\u00f5es e palestras sobre as mais recentes inova\u00e7\u00f5es do mercado", "data": "2023-09-22", "local": "Centro de Conven\u00e7\u00f5es de Bras\u00edlia", "genero_musical": ["M\u00fasica cl\u00e1ssica"], "idade_minima": 16, "preco": 25.0}, {"id": 16, "nome": "Festival de Com\u00e9dia", "descricao": "Festival de Com\u00e9dia com os melhores comediantes nacionais e internacionais", "data": "2023-11-07", "local": "Teatro Municipal do Rio de Janeiro", "genero_musical": ["\u00d4pera"], "idade_minima": 16, "preco": 60.0}, {"id": 17, "nome": "Festa Minha", "descricao": "Muito legal", "data": "2023-08-04", "local": "Minha casa", "genero_musical": ["Rock"], "idade_minima": 18, "preco": 30.0}, {"id": 18, "nome": "Meu anivers\u00e1rio", "descricao": "Minha festa", "data": "2023-08-04", "local": "Minha Casa", "genero_musical": ["Rock"], "idade_minima": 18, "preco": 15.0}]